有冇人覺得小栗有以ゆいゆい有一種令人好想支持佢保護佢既氣場‼️

ゆいゆい真係好好好女仔‼️
難得AKB本部終於出到一個握手又掂對飯好‼️
營運又肯力推又後生既純血Member‼️
請好好珍惜ゆいゆい ‼️

沙發

唔覺

你轉左會坂道狗唔明架啦‼️
AKB已經好多年冇出現過得民心既純血官推‼️
ゆいゆい簡直係所有本部廚既曙光‼️最後希望 ‼️

小栗 有以（AKB48 チーム８） 配信中!!

請支持ゆいゆい ‼️

十卜

ゆいゆい ‼️

醜

原來你知個醜字點寫 ‼️

好想同ゆいゆい一齊瘋狂學english ‼️

不啦

架仔D ENGLISH弱到 ‼️

一種想打柒佢既氣場

呢個look真心唔掂喎

我都唔太鍾意帶呢D咁大既眼鏡‼️
不過ゆいゆい心地好好想嘗試滿足哂所有飯‼️
好好女仔真係 ‼️

‼️

佢帶都carry到呀

有以係幾正

三正評=三中立人士‼️
三負評=八牙三毒瘤‼️

事実上ゆいゆい的確係基乎所有造型都Carry到 ‼️

吳國

讚下都唔得...... ‼️

你咁樣想我地點應你啫.....‼️

D傲嬌撚真係好劣
有冇人好似我咁一路走來，反耳始終如一

梳‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

生狗好波

。。。

抵啦

D傲嬌撚真係好劣‼️

駁駁駁駁駁駁吾刀牙‼️

有冇多啲野睇

樓上某會然仲記唔記得邊個係本田仁美

屌你老母 唔係睇我

想睇多啲會員橋本陽菜

TEAM8都關你事？

八卦下得5得牙

我有咩你未睇過❓

我都好想睇‼️

gay

光明正大咁睇未

我仲想用多一排生駒里奈呢個人格 ‼️未光明正大得住 ‼️

幾時一齊去日本住溫泉酒店玩番晚 ‼️

笑4